[問題]厚德邨係咪全港最有口德既地方?

厚德邨係咪全港最有口德既地方?

好撚好笑？

有人講過啦

咁尚德邨呢？

尚德解尚且可以，點同厚德比，不服別來辯，因都係9 up

講一次就話好笑姐講兩次就on9啦

On9當有趣

好好笑？